有冇巴打六合彩劃票時打橫畫過去

如果中咗應該要分好多注